波台最低質球迷選舉

黑哨獌
自卑轟
未來熱
垃圾阿

轟

鏝？

我轟

怨婦猁？

除左獌 諗唔到其他

真心想問，獌宜家何來黑哨

全球最低質既球迷一定係垃圾猁

猁

傻西痢，懵撚阿，賤種疤，柒頭獌

唔好講笑啦 黑哨獌係傳統來 洗一百年都洗唔甩啦
今年阿狗開季跟你地學野

人地叫賤種獌
乜野黑哨獌

收嗲啦死軌

冇識波疤?

又拉埋阿狗落水

如果要跟傳統
咪啫係
+2轟
唔知咩熱
第四阿
無冠利

咁多手足請見諒，係佢要咁講

越位加手球絕殺當冇事發生啊

痢

無賤種疤？